TSM跌乜嘢呀

上個星期127入
今日見佢升咪溝下貨

開盤都好地地 依家又跌乜嘢
沽多過買入 派息每股又得個0.4
呀～屌你老味

推

冇水冇電？

台灣冇水呀，升唔起架啦盡早走人算啦